啲細路唔鳩嗌係唔係會死

想靜靜哋食餐飯都唔得

細佬係咁
你細個都係
你死左未

毒撚幾時想靜靜地食飯都得啦

有時我會諗，明明我細個係好靜，點解身邊啲細路咁嘈

我就係因為喱D細路而開始憎細路仔

係

我大個左都成日係屋企鳩叫